核彈都唔割 第2個支那人

支那黨報係唔係都抹黑嫁啦
仲要係佢個袋發現左

同埋ILOVE犬TEE

1.警方已聲明安排卧底扮演唔同人士

2.星期二集會人士明顯比星期一集會人士激進，有集會人士懷疑有卧底煽動

3.尋找可疑人士中，意外發現2名大陸人士，名字與2名福田公安相同，一人被發現後因意圖襲擊集會人士被制服，隨身身品中有武器

4.懷疑公安登上救護車後，現場人士隨即發現另一名可疑記者，對方並坦承自己假扮記者

幫手文宣

［文宣方向／準備］狗改不了吃屎，今晚機場又係福建幫ｘ黑狗ｘ公安，破壞機場和理非！

鍵盤戰士全面進場

［有片］手 足 為 咗 救 人 先 打 狗

[正視聽]黑警舉真槍前因後果

一齊向警隊學習團結精神

問：阻塞機場搞死香港？
答：「做法不完美，但可接受，要改善。」

問：點解阻止公安離開？
答：「佢唔喺現場出現就冇事，去得果度就可能有呢啲風險」。

問：阻止救護帶佢離開？人命嚟㗎。
答：「而家眾說紛云，我認為事主可以去報警先，警方必定會跟進調查。」

問：點解你地咁冇人性，濫用暴力，究竟想點？
「在場嘅市民只係用最低武力，當一切平靜後，真誠對話就會展開」

#對家早已準備好答案
#抄襲可恥但相當實用

推
不割